其實環保膠真係好可恥 仲講緊塑膠一定分解唔到 明明日本已經有焚化爐可以無害咁將塑膠燒毁同分解啦

為左實現果啲所謂既環保勃起夢
搞到又走飲筒又剩
傳播啲過期知識
唔用膠 用返紙
後果就係少左樹 樹少左就會減慢光合作用
人類可以得到既氧氣就會一同減少
呢個後果係環保膠樂見？
唔好咁自私啦
其實塑膠已經可以用得好好
唔駛走呀同禁囉

膠只係石油嘅副產品
唔攞去整都只係倒落海
所以係冇意思

都話佢地死撚晒佢最好

香港官員去過日本視察焚化爐架